要醒喇，原來你以為重視嘅朋友只當你係HiByeFriend

最近話說身邊有個朋友，識左幾年，除左行街食飯岀黎玩，重會一齊去下旅行癲下咁，對方有咩開心唔開心都會sense到。
但當我以為呢段友誼可以keep住落去做一世朋友嘅時候，先發現對方只當你係水泡，識左新fd就揾你都廢事，當嗰班fd唔得閒嘅時候先揾你同你嗲幾句，真心真係唔好受。
其實唔只一次架喇，不過之前心軟原諒左。但最近又......對唔住我真係好攰，可能人大左只係想揾幾個真心知己，睇住對方結婚，帶住大家嘅細路一齊去玩，老左就笑下對方無晒啲牙，一直好向往呢種關係，但原來佢什麼都不是。
好啦，我放棄喇！要走你就走啦，你唔係我要揾嘅人，再見。

唔知大家有無共鳴遇著呢啲人啦，好感謝大家睇完呢個po。

你有無主動揾佢先

其實一直都係我做主動嗰個

咁人地唔係得你一個friend 嘛，新friend 梗要時間維繫嘎啦
得閒先搵你唔緊要，最緊要係講野嘅質素啫
講十萬句唔係心底話日日見都無用

知己就係一見如故，唔需要太多多餘既關心同思量，大家明對方諗咩就已經足夠

利申：講就咁講，I got your point，bro

呢啲人唔值你投入感情

我明啊，有fd同我講過呢點，問題係有事揾你無事88,個心真係唔好受架

岩啊，可惜關心同思量，人地都唔在乎

咩叫老死
就係好耐都可以唔見 但係一有緊要事需要佢 一約就一定出黎
見到面可以咩都唔傾咩都唔講 有啲野大家心照

絕對明白呢種感受 唔明點解可以咁衰格
咁嘅蛋散已經斷絕來往
係有心嘅 一個月見一次食餐飯 平時ws傾計已經夠曬

lm

我明嘅，身邊都有幾個朋友都好耐先見一次又係咩都唔傾都唔老尷，但大家都知彼此關係無變到，但我同佢已經feel到係變左喇。

唔洗愁，以後佢地就會後悔

有個frd小氣過方丈 佢約人出去遲到我都冇鬧佢 跟住就玩絕交屌佢老母

大佬做個fd你講到要同你過人世咁

祝你揾到真係交到心嘅朋友啦，你揾到嘅話你都會想同佢過人世

大部份都係咁,叫去街咪叫你

真心朋友係現今香港無人會珍惜

我會珍惜架只係有時發下細路仔脾氣咁嘻

正常既,可能我身邊係咁啦

得1個可以講心事既朋友,其他都係有佢講無我講 我要帶眼識人

我明，一直得我交個心出去，到頭來都係一個交心fd都冇

不過好彩我都重有啲交到到嘅朋友，加油丫會揾到嘅